{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_014217",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "너의하루"
    },
    "text": "あなたの一日は工房や空間レンタルをする場所で、作家の授業や作品展示、小規模な集まり、教育関連活動ができるように提供します。 授業および空間レンタルは予約制で運営されており、いくつかの守るべき事項があります。 外部の食べ物は可能ですが、匂いの強い食べ物はお召し上がりいただけません。 室内は禁煙が原則であり、電子タバコを含むすべての喫煙は退室措置となります。 ペットの同伴はできず、未成年者の予約は受け付けておりません。 破損や汚染が残る場合は賠償が求められ、周辺に家庭があり、夜9時以降は騒音を資材しなければなりません。 退室前には食べ物とゴミを持って行き、整理整頓をお願いします。 払い戻しは当日キャンセルできませんが、1日前にご連絡ください。 授業情報は次のとおりです:ゼロウエストクラスは10,000~25,000ウォンで行われ、シュリンクルスクラスは10,000ウォンです。 誕生日パーティーの団体授業は10,000~25,000ウォンで行われ、天然アロマ化粧品クラスは20,000~40,000ウォン、香水及びディフューザークラスは15,000~30,000ウォン、ビーズクラスは10,000~50,000ウォン、エコオブジェクラスは2万~1万ウォン、キャンドルクラスは1万~3万5000ウォン、テラリウムクラスは1万5000~3万ウォンです。 スペースのレンタル料金は1時間当たり20,000ウォンです。 高徳ザイの向かい側の空の音ピアノ、リンキー英語路地の真ん中に位置し、ルーフトップスタジオ、きめ細かいネイルのような建物です。 公共交通機関としては地下鉄上一洞駅、江一駅、バス3321、3212、2312が利用できます。 周辺の駐車が難しいので、公共交通機関をご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この空間で提供される活動は何ですか？",
            "answer": "この空間では、作家の授業や作品展示、小規模な集まり、教育関連活動が行われています。"
        },
        {
            "question": "予約制の授業や空間レンタルに関する情報はどこで得られますか？",
            "answer": "予約制の授業や空間レンタルに関する情報は、どこで得られますか？"
        },
        {
            "question": "この空間での飲食に関する制限は何ですか？",
            "answer": "外部の食べ物は可能ですが、匂いの強い食べ物はお召し上がりいただけません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "室内は禁煙であり、電子タバコを含むすべての喫煙は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "この空間へのペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者向けの予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者向けの予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "空間に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "破損や汚染が残る場合は賠償が求められ、周辺に家庭があり、夜9時以降は騒音を資材しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しは当日キャンセルできませんが、1日前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "どのような授業が提供されていますか？",
            "answer": "ゼロウエストクラス、シュリンクルスクラス、誕生日パーティーの団体授業、天然アロマ化粧品クラス、香水及びディフューザークラス、ビーズクラス、エコオブジェクラス、キャンドルクラス、テラリウムクラスなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "スペースのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "スペースのレンタル料金は1時間当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この空間の位置はどこですか？",
            "answer": "高徳ザイの向かい側の空の音ピアノ、リンキー英語路地の真ん中に位置し、ルーフトップスタジオ、きめ細かいネイルのような建物です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの公共交通機関は何ですか？",
            "answer": "最寄りの公共交通機関としては、地下鉄上一洞駅、江一駅、バス3321、3212、2312が利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "周辺の駐車が難しいので、公共交通機関をご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 568
    }
}